[TG谷] 30+吹水Group

工餘時間想搵人吹下水傾下天南地北?

如果你自問30+傾得玩得，唔介意甜酸苦辣乜都傾下，我地歡迎你走嚟一齊同我地 "痴痴呆呆，坐埋一枱"

大家都係成年人，冇乜谷規，講野唔洗就住就住，唔啱傾唔啱玩隨時可自行離開。暫時人數廿鬆，男女比例平均，谷admin會揀人入。

Join channel會有專人聯絡入谷事宜
利申 : 個谷同開車無關

*因近日谷admin比較忙，回覆時間可能會耐少少🙏🏻